呢幾日留意返曾蔭權單案，發覺都幾恐怖，但似乎無乜人理

上連登望一望,又係果d「呢條友累我地買唔到樓，肯定係貪污啦，抵佢死啦」呢d言論

真係心諗既然上開連登果班社會精英、熱血青年都係咁既智慧的時候

我呢d人都係無謂上心，logout做返一隻港豬，又plan下下次去邊度旅行，抽邊隻新股，媾邊條女算

最多都係比人鬧下港豬姐,又唔會無左忽肉

LM

呢幾日唯一結論：

貪曾冚家又真係幾撚好戲既屌你 ！！！！

唔係第一日既事
歡迎加入港豬的懷抱

既然參與政治 泛民建制本土鍵國 都會比連登仔屌
政治冷感又要比連登仔屌
咁點解唔揀個自己舒服既生活方式
港豬萬歲